榮華藥房係黃定藍

見好撚多人幫襯

入去講暗號

藍到黑，賺好能多大陸錢

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

都估到，但有冇多點proof, 想掉上黃藍商店page